愛華頓球迷集中討論區(27)COYB 安察洛堤安心飲茶勝利十一人到季尾

Current Squad
1Jordan Pickford (G)
31Joao Virginia (G)
33Robin Olsen (G)
NAMatthew Pennington (D)
2Jonjoe Kenny (D) Out on loan
4Mason Holgate (D)
5Michael Keane (D)
12Lucas Digne (D)
13Yerry Mina (D)
18Niels Nkounkou (D)
22Ben Godfrey (D)
23Seamus Coleman (D)
32Jarrad Branthwaite (D) Out on loan
NAJosh Bowler (M)
NANathan Broadhead (M)
6Allan (M)
8Fabian Delph (M)
10Gylfi Sigurdsson (M)
16Abdoulaye Doucoure (M)
19James Rodriguez (M)
21Andre Gomes (M)
25Jean-Philippe Gbamin (M)
26Tom Davies (M)
30Muhamed Besic (M)
34Beni Baningime (M)
7Richarlison (F)
9Dominic Calvert-Lewin (F)
11Joshua King(F)
14Cenk Tosun (F) Out on loan
17Alex Iwobi (F)
20Bernard (F)
24Anthony Gordon (F) Out on loan
29Yannick Bolasie (F) Out on loan
50Ellis Simms (F) Out on loan

Manager
Carlo Ancelotti

右邊冇咗我真係大鑊

屌你老木 676連1對1都過唔到

gomes 禾比無盤扭能力就咪hold 波啦
垃圾ag 向後傳

又空撚哂 咪撚打3個後衛啦 好撚柒啊真係

右邊性感到

今季佢無曬速度

Pickford

D逼搶真係慢到仆街
俾人馬騮搶球咁

Holgate都好大責任啦

今年鴨仔爆發 676就神隱
到676有波入 鴨就停左

醒神左好多 自從有olsen打過幾場正選
講一講 冚家剷點解冰島做唔到十號 真係隱形球員黎
又無分波派波 又無遠射

作用王

今場球員好似冇乜態 個個食咗豬油糕慢半拍

前場太慢啦，人哋逼得咁快真係睇住嚟食

Godfrey 咁你都爆

我玩fifa都用bernard打攻中，冰島扔落後備都無資格

都唔係差到咁姐

我通常賤價放佢走，廢事晒人工

咁撚樣犯錯

我指球霸臣

睇黎要叫76sir打下fifa/winning
佢仲未睇到2&b 冰島呢啲真係作用不大

踢左幾場好波又咁撚樣

高飛係金絲雀又有一個og 係咁撚樣

對住人哋咁快嘅逼搶，佢呢啲老鬼波收硬皮

下半場隨時又係60分鐘先變陣
湯仔近期表現點都排先過高美斯啦
伊禾比又係出黎攪笑既

2&b真係收返埋先啦 比bernard打右路突破駁腳好過

肥安你係50分鐘換人啦
Gomez 換TD

右邊三個炸

ag 養和出親都俾人屌

都冇進步過

屌你加油啦
求和算撚數啦屌

出tom仔頂高美，bernard---2wb ，冰島都換走埋，求其搵件後生頂佢位就得

英撚神龍飛到盡

Pickford 真係反底了

換人啦屌

2:0屌

手球

Handball

咁撚遠俾人咁屌

Tom仔入 換養和

2wb踢埋今季，好賣去英冠

又聖誕樹

想當年仲覺得佢好有潛質

676

廢撚到

退役啦

見到你呢句野真係想講你個名

76son

Ag而家得個矛字

Pickford 今場真係算係咁

好似傷完同俾人換之後
佢個人成熟咗啲同定咗啲

打返4個後衛 穩左後面先啦至少 前面冰島換埋b20 咁就有啲機會

仆街 唔讚得

12碼

屌

十二碼屌

完啦

成功燈埋豬福
我地熟悉既豬福又回歸了

保第5位算鳩數啦
上半場個球安76排3中堅真係抵輸

比人一下腳穿哂成條後防佢焗住出，後防責任好大

King

屌你不如換個巴西仔出去
換咗條挪威做乜鳩

King係般茅唔係正前黎咩
定我記錯
點解換親入嚟都係打邊

冇人識派波

安76神之一手
我都記得佢係正前所以話長簽佢有咩撚用

得兩個 james同b20

唔係pickford比人567咗

真係

講真 算係咁架啦 佢出返黎之後其實打得幾好

打3中堅冇人去包位

換入黎打邊既話駛咩借走Gordon姐

係要雪一雪
醒左

cls 車仔d後備都係正選料黎既

保住個歐霸位算啦唉

我地d 正選後備料

人哋越換越有
呢場full team都未必夠打

27場 46分

後面椰子今場win 又爬過愛

笑左
不過講真 今場輸76sir一開始排352 上半場輸一球打窒哂
雖然斷斤秤都係輸比對面 但都可以搏下守和

對big6都係用呢個陣多

作客9場不敗紀錄斷攬

高文搞咩嚟
下埸有邊個復出

愛隊唔肯講d 球員傷咩
仲要突然幾個一齊傷
又唔再upload 訓練花桇
毒菇 高文 占士 文拿 奧臣

中左武肺啦應該 收得咁埋

點解唔講得 肥安又冇提過
完全冇消息

跌咗落第六

Carlo Ancelotti has confirmed Abdoulaye Doucoure missed Monday night's 2-0 loss at Chelsea because of a foot injury and expects the Everton midfielder to "miss some games".

Doucoure was forced off in the second half of the Blues' 1-0 victory at West Bromwich Albion on Thursday and did not feature at Stamford Bridge.

Ancelotti believes the 28-year-old will now be out until the international break at the end of this month, with the full extent of Doucoure's injury still to be evaluated.

Ancelotti said: "He [Doucoure] had an injury in the last game and we are going to check. I think he will miss some games.

"Honestly, I don't really know what happened. [The medical team] are checking and will be more precise in the next few days. We're sure he will be out until the break and after that we will be more precise on the time of the recovery.

"We were without Digne for two months and we replaced him really well, we were without Allan for two months and Tom Davies did fantastic performances, and we are going to manage in the absence of Doucoure.

"Of course, he's a fantastic player, he gives a lot of energy but I think we have the possibility to replace him well."

lm

西咸又贏啦

椰子贏咗...
無咗場數優勢囉

西咸有連加特on fire
熱刺有大聖爺操番好
我地就得King
椰子同摩佬會唔會一齊講緊 拖肥已經到咗極限 係時候到佢哋發揮

安76你頂得順至好呀

無歐洲賽既下場係尖屎同76蛇走人
Brands完約走人
676叫走
永續冰島高美斯伊禾比
到時有新球場都無用

我哋仲有冰島派路

king 今場好似幾好

而家即係唔滿意打右邊啦

佢尋晚有幾吓佔中，真係有活力多D

右邊係要靠高文

大家有冇印象

James都冇攻中打 點輪到佢

幾時出得返都未知

跑上跑落

夏天要買個後備頂佢

其實kenny真係好差咩
連後備機會都無

借左去些路迪場場正選

Everton goalkeeper's MACHETE horror: Robin Olsen and his family subjected to terrifying robbery at home by knife-wielding thugs... leaving panicked Premier League stars in the North West beefing up security

又劫愛
球隊同球員都被打劫

Howard

對手太廢柴

面對現實啦
條友季初比足機會啦
做閘出腳波連第一點都過唔到

右邊唔知hakimi 有冇興趣過嚟踢歐霸呢

車路士對愛華頓 2009/10 球季

比耶列甸洛夫
由佢射爆狼隊個球開始追愛記

唔識澳洲 巴西

我高登舊名

尼爾 祖奧

cash out 曬其他球員
終於入手

澳洲中堅冇咩印象 其他記得

好想要，抽曬d promotion pack都唔中，放棄

勁喎 而家升到1.45m

其實可以實際少少

好好用 好彩夠錢就

Richarlison新look

中場中個英撚係咪rodwell

型到 其實ching個中分同佢不相伯仲

應該係Phil
右閘係Hibbo

個季季初傷兵多到
印象中試過4個中場係cahill,爆炸，洛維，高斯寧
Cahill係邊線出波

好過金毛

嗰陣gosling 同高文打嘅位好似
好彩最後留高文賣gosling

中場中osman ?

Doucoure 今季收咧
堅唔堅呀

係會方攪錯野
唔記得同GOSLING續約
可能GOSLING覺得唔受尊重
毅然FREE TRANSFER去新城堡

唔好呀！唉

法國前鋒，沙夏？

係啦

做咩啊，我哋有冰島派路，一個打晒成個中間啦

Ching識貨

無左毒菇等於無中場
davies 同allan 無力挽救
不過集訓片唔見olsen 同james

好鐘意saha , 傷左都一季入十球
DCL 676真係近年最佳前鋒 渣古都係可惜留唔到
kone, 吉祥物， etoo , jelavic, jo, beckford,

波斯尼亞加度素

Carlo Ancelotti says James Rodriguez will miss Everton’s home clash with Burnley on Saturday (5.30pm GMT) and revealed Abdoulaye Doucoure could miss the next “eight to 10 weeks” after suffering a “small fracture” in his foot.

Ancelotti stressed that James’ injury is “not a big problem” and the playmaker could be available after the international break.

Yerry Mina and Seamus Coleman have returned to training and are in contention for Saturday’s game but Gylfi Sigurdsson is a doubt after sustaining an ankle knock against Chelsea on Monday.

Robin Olsen’s fitness will be assessed on Friday to determine his availability.

Fabian Delph remains out with a tendon issue, while Jean-Philippe Gbamin is continuing his rehabilitation from an Achilles injury.

冰島

not a big problem 但miss左三分一聯賽

佢有同人撞過咩
我記得佢俾人當馬騮搶球咁玩

haha, 我應該知邊下，人地真係好似練波咁。。。。
咁真係大L樂，條中場線同上年19樣，除左allan

Doucoure 堅係大傷

唔洗爭前4啦咁
傷左咁多人 連獨孤都傷埋
james係咪真係中武肺 上幾場佢仲有份踢都無見佢傷到要即刻換

屌老母 毒菇收咧 跟住球會又借啲意講雞巴文
咁講即係預咗佢得返最尾五場聯賽喺啲垃圾時間出嚟拎態

做愛華頓球迷其實唔怕冇嘢講 基本上無時無刻都可以傾買人

雞巴文:冬菇希可以場場博盡收咧
我雞巴一樣得

講買人頂冰島講左幾年

已經開左口會永續冰島

做埋名宿，做埋教練
永續冰島球皇

我糖名叔冰島派路

做埋冰島安76
施76

串鳩緊佢失縱到連後備都無？

認真到同隊友玩足球驚都要搏盡所以咪又傷囉

可能仲垃圾過屌夫

雞巴幾耐無上過水
正常都會post 下ig 坐下後備席

其實根本捉蟲入屎眼 50mil 降班隊
仲要冇潛力 唔知個腦裝咩
當時係咪諗住等佢頭兩季貢獻雙雙再一億放去巴狗
而家就柒啦 50mil 睇舉手

廢事又出po 燈死自己傷咁柒 /
廢事又出po 俾球迷笑柒自己

列斯好能勁
我糖機動力有佢地一半就好

你話成隊波爭一塊拼圖
50m買個全盛球員都算
屌佢老母，個陣仲要有有朗肥回巢同卡拉臣
但又無top class前鋒
入冰島神真係痴撚線

再重申
Koeman死全家係會慶祝

今晚出埋啲2andb gomez 屌

都無得俾你揀啦...不過TD 加Bernard 會好過佢兩個lor
好驚又做羅賓漢

當年仲要係靠月巴先叫攞到吓分，轉個頭就放走月巴留球霸臣
月巴掛靴前跑嘅速度同走動仲多過而家嘅球霸臣

今晚唔知會唔會和波

伊禾比到底今場又打翼位定4312既攻中位

曼而家好似有新卡拉臣

冇乜新意
嗰陣咪又係咁擺

等我又燈
後備會出冰島隊長王
其中出冰島嘅賠率為1:1

哭 啲幼幼好似喺英冠冇乜正選
JB近排坐凳 哥頓又唔係常規

老實講
後者我一d都唔睇好佢
實力上連Lookman都不如

一定係
來來去去都係呢幾個啦

Dcl爭D

0:1

.........

On9

屌你冇人對位

TD搞乜撚嘢呀你

爭六無望

主場送禮黎啦

MK比個醫院波TD
TD身型薄就快啲清啦

準備連敗

Mk真係

控球率76％

成日on99仲猜短
斬上去咪算
而家好撚多踢法係到玩控球權

主場打弱隊果然係輸

控球權控7成幾然後輸波
not the result we want

屌你三文治都出埋

對面個wood幾勁

好能大份

走甩個12m

咁都handball

好撚彩
其實要吹

0:2

On99

唔洗12m人地都係0:2

般尼球球世界波

唔係依啲料嚟

英格蘭歐國盃正選門將－樸比

世界波

咁樣收死Pickford

準備連敗落返去中游

大師兄幾時傷完

爭啲0:3

拎條法包扑暈自己算
追得平叫醒我

差d又失一球

屌你爭啲3-0

Doucoure 的重要性

碧福好似傷埋

中游隊就係要落返去中游

傷埋
爭都唔使爭

人地gunmansson，我地冰島臣對比

點睇對面個冰島王勁過我地呢邊果個

大撚鑊
咁又冇一個

葡萄牙仔地標？

都有信心既

屌你下下自爆

利申：無話想屌到佢一文不值
不過冰島神都要成日被人既話
咁佢都應該要受到差不多對待先合理
係後面又唔係穩
路數又唔係準

人哋逼搶仲好過我哋

傳好啲啦屌

主場踢到咁 半場都過唔到
搬泥咋大佬
想4

黑

DCL

gomes 換未 垃圾

TD 同 dcl 真係有加乘

Pope啲反應
真心英撚有勁龍

使唔使傳得咁大力

都係要靠個頭

今場英撚龍對決
仲有冰島王對決

我哋叫唔叫做有廢版奧高查

Mk

屌奶星 佢地個個背住人地都成日失波

2andb不如退役啦

賣返出去係第隊先好掛靴

Dcl 紮咗呢個頭 好過上次個濕鳩頭

轉左Gomes斬罰球

潮流尖端

點解allan 打咁後
明明係佢應該去迫

對面醒 知我地唔守遠射

Allan個腳趾尾拉西

Allan 超撚勁

點解對家可以係禁區頂不停起腳

Pickford 不行了

真係唔掂了

禾比打AMF 唔好咩

豬福都係頂唔到

送到dcl隻腳到

唉，Pickford都傷埋

呢個新人係咪第一場

係 英超第一場不過之前睇佢打fa cup都幾穩陣

個新仔得唔得㗎

維真尼亞都好似幾好

暫時救咗一粒

無睇過 佢同olsen比較邊個穩啲

Olsen 經驗豐富啲

第一場英超
希望個新仔唔好緊張

唔敢講 始終後者少啲落場 但睇過佢一兩場fa cup手勢都幾好

法國養和b最中意帶波落人地腳到

希望今場有表現啦 不過出邊個龍都平安鐘咖啦講真

有得追如果早啲換人

鴨控波次次甩

明明Iwobi係阿仙奴都係踢邊
點解可以咁撚慢

得返個頭

伊禾比中間扮派牌，佢同高美斯兩個鬥慢，真係睇到忟，
但後備其實剩係得冰島臣可以換

點搞

Mina 打前鋒

得返兩個人
換隊長加king or 冰

AG派牌唔錯 係近幾場跌watt

Allan 個吓傳波cls dcl 入咗就

佢去左邊

傷咗

同埋被人打劫

禾比邊線接波一定切入中路

佢一走上走落就嚴重暴露左佢慢呢個問題

佢搭doucoure就好fit

冰島又做救星？

而家兩翼真係好唔掂

1000000000000% 冰

賀基治打閘真係唔掂

60分鐘了
係時候上

臭痢一定落井下石

其實佢同高飛狗換仲好
高飛狗夠哂快

高飛打閘

卡法利雲

鴨今日浪費咗幾多chance

鴨唔掂次次控甩球，點入波

高文今日上唔上

鴨今日係咁甩腳
真係得返個頭

是但啦，佢哋自己都柒

Dcl 賣唔出啦

本身都係得個頭

又甩一次

至少跑得下，賀基治速度盤扭傳中乜都冇

佢從來都無腳

佢First touch 同 渣古一9樣

我王準備又出黎陪跑

換king?

但holgate 打中堅極度唔撚得

今季入唔入到一球

不過不失啦 偶有長傳

英撚未來正選前鋒都賣

佢今季真係差咗好多
未傷嗰陣仲好地地

每一次佢落場我地最關心既野

繼續死攬gomez

入到當贏咗

成日交啲醫院波

Doucoure

好過MK先 MK又慢又醫院波

同埋佢今季好多無謂犯規

個龍門搞乜鳩

個大禮送得好靚

Godfrey

MK係我哋今季最穩嘅中堅

無乜人敢遠射

Mk對猁motm

維真尼亞

Keeper 神救

後生龍

真係有能力

唔差架 呢一球唔輸真係執返身彩

king真係企定定睇波，走位都唔識

暫時睇係幾好

點解要即刻交臂章俾高文

成功燈到冰仔唔出

王踢般茅都係咁 等人餵

就咁睇啲高波唔得，踢英超唔識守高波死罪

respect
得冰島唔會俾

屌那星 真係無人敢遠射起下腳 成撚日猜橫

判斷仲有啲稚嫩

屌佢
高文真隊長嚟

冰島唔使出

第一場debut都算淡定
睇佢資料21歲 191cm高 應該仲有得高多幾cm

21仲有得高
我都停咗啦喎

係咪未傾掂份約

21歲應該停咗發育吧
191 cm其實都夠既
係pickford短左d姐

男人好似發育時期 去到23歲都有得高

綽綽有餘添啦

我仲想高多幾cm

King搞乜春

垃圾
千祈唔好買斷

又要再問一次 佢今季入唔入到一球

無時間啦 出絕招啦

冇啦，鴨miss咗好多chance，佢控好少少本來有機會cup

又失分

1分都好呀

Gomes成日用左腳射地波，點入到Pope

得佢試吓射

珍成場得佢一個遠射
其他推到咁上下又係橫傳/回後

個龍門仲有俾人搞

好好笑上黎阻住對面龍

集氣

即刻拖時間
仲要幾個
正仆街

後面條友無啦啦推佢

咁㗎啦

發完夢啦，爭5無望

屌你老味輸一場

夢醒了

今年第七好似都有歐洲賽

講個笑話 愛華頓主場

爭七都危啦

個龍門好似唔錯

車狗和波仲諗住偷到雞
點知輸鳩埋

原來下一場就足總杯

比人456

冇埋doucoure 足總杯勁撚好玩

嗰個聯賽走去踢會俾人笑

除咗嗰2下高波其餘不錯，第一次英超上陣算係咁

無論今季最後排名第幾都好，依隊波今季都真係比咗希望我哋，龍門，後防，中場，前場全部都有upgrade，唔好太灰心

下場對鏝
急不及待想玩玩了

傷咗doucoure 基本上已經收皮

肥安戰術大師專心足總杯

davies 其實唔錯 但踢唔足全場
ag 之所以死攬係因為九十分鐘都係咁穩定

隊長進攻真係一流
禾比好垃圾 676 多左做二傳

撲空個球1:3既話
佢註定玩完
點知又好彩唔死得
之後仲要救左球

各位 我決定永遠退出愛華頓球迷了

挽留

占士足總杯有冇份

有排未傷完

咁就有趣啦
好期待足總杯

愛華頓洗唔洗搵個風水師睇下？成日傷完一個，到第二個傷，傷親都係勁人，又唔見冰島傷

要睇佢d 集訓片嚟估下有咩人出得
場場勝利十一人

唔洗風水 歸根究底就係廢 一係唔識用人 一係根本冇能力

無能力 無鬥心
得pigford coleman 有火

btw b20又傷？

上季李城季尾自爆其實有版睇

我估佢都傷傷地，如果唔係尋晚就出佢啦，唉

賀基治踢右後真係未得，都係踢番中堅算啦
尋晚TD 同AG其實算係咁
但伊禾比真係唔得，可唔可以永續後備，70分鐘後先換佢出黎

呢班波搵邊個教都死
連般尼都識上黎逼你
都係個句，機動力有列斯一半已經爭好遠

肥安都搞唔掂既話真係永遠中游

未輸第一球之前對面已經有備已黎不停逼搶

要屌就屌高美斯第二球眼神防守，條友今場只係比之前好少少，少左橫傳同後傳，但都睇唔出有幾大作用
反而湯仔比左幾球波，係鴨仔on99

望住隔離西咸真係
洗錢又少啲成績又好好多

人哋一次過中哂頭獎二獎三獎

呢季係對鴨仔嘅考驗 點樣可以keep住有態
Davis 慢慢有返信心
Holgate 呢排麻麻 有巴話佢中堅唔掂跟住第二個巴轉個頭話右閘都唔掂 心態或者要改吓
禾比食茄汁豆食到懵撚咗

聯賽進入大直路 搶三分係時候
除咗FA 同聯賽各對一次曼城
得返西咸 阿 熱
其餘係 晶宮 白 維拉 錫菲 狼
愛隊 爭氣啦 係時候擸定架撐 搶三分呀

Holgate 打中堅係真係唔掂
Godfrey打閘又係唔掂
所以佢兩個唔可以交換位
或者打三中堅好撚廢

Gomez 就算啦

出親佢有贏過咩

最後會輸得失球

成隊西波真係得高文，tD 有d 進攻板斧
TD 長傳好準， 高文遠射 入楔 傳中都好

其他就係丁丁9 斬
禾比右路接波帶入中路再短傳俾丁丁
holgate底線傳底

垃圾到嬲

其實禾比打中路個段短時間係有一個單刀機會
不過richy個球揀俾左dcl
拉返邊佢又無左影

大佬，明明後面出錯輸波拉返佢打邊又做乜
你話如果踢左成個鐘
佢都仲係on99係中間唔知做乜柒就話啫

暫時我都支持禾比打中間
佢係中前場稍為可以係中間引球推進既球員
好可惜琴晚睇唔到d乜就踢返邊

安76 玩死禾比
未失波前打amf 真係唔錯 好過冰島

holgate 好似有花生
google 下keyword: holgate sniffing

熱狗失分

椰子一齊失分得唔得

咁撚癲

D人話係smelling salts

等睇解畫

椰子真係無辜
想當年咩錢都無

成功力保6弟

tom真係踢到派路咁

助攻嗰吓啲chemistry

英國冇人講
新聞冇人講

有媒體講先痴線
邊會果個位做呢d野

黎緊用葡仔打鏝
預備456

睇吓今晚幫手整傷幾件

我係安仔我就出哂Onyango Small Virginia 再唔係俾Tyrer 上 反正都係 俾班細嘅知自己咩水平都好

=棄game

博吓有冇奇蹟嬴波

屌咪咁 未打先輸做乜春

肥安打死都唔會出幻幻
反正一場過，博吓有冇機囉

呢位Ching未打曼城又話爭冠又話盛

巴打
真係好難寄望靠班牛奶仔贏架喎

其實維真尼真係唔好咁高期望
睇過幾場youtube 直播u23
佢d 出迎， 打手槌變打空氣經常發生
唔會做到pigford 咁有神救

相反onyango 真係身高優勢，有佢可以多d 變化
boardhead 都唔錯

維真尼喺雷丁都俾人棄用

冰島臣，同昔日osman，大家點睇？

james學埋阿古獸打機做streamer
mola mola

好多人貨金俾佢

Watch jamesr1222 with me on Twitch!

Osman好好多

痴缐，打四粒幾鐘機都唔去練波，體能已經差，重咁L懶，遅早變廢人

我記得上場我地輸完比般尼，條仆街仔轉頭已經開台打機，都唔知醜字點寫

Pickford唔入選

堅哥咁穩都豬 點解

Keane都冇

選莊士東都唔選豬福

傷左呀嘛

Dier 都有

當唞吓

一早講咗傷咗踢唔到

大家都估緊佢係咪專登拒絕徵召就係為咗全心全力踢拖肥波

兩個完全唔同踢法無得比
咁性價比當然係後者贏晒

呢下真係有少少失望
當然
球員都係人，打下機好正常

但自己呢個時勢又唔係fit又成日傷
仲攪直播打幾個鐘機
俾人感覺佢無咩鬥心

佢好似都唔多care 球隊嘅情況
好似騎牛搵馬，東家唔打打西家咁

其實講鬥心同速度冰島好好多
但球技就占士好 不過出唔到咩都假
不過占士真係似唔鍾意英國
希望安76 提點下

佢唔care呢隊波我唔會怪佢
本身人家免費黎
都交到晒應有表現就夠

但我覺得曾經係世界頭十名（個人保守覺得）既足球員
自己要落一級踢中型班
29-30歲仲要唔好好管理自己身體
呢d唔係世界級球員既表現囉

咁睇既話我覺得佢依家心態
有d 似細哨後期
足球事業唔會再有咩突破

當然唔會一沉百踩
靠卡士某d賽事會好似作客獌，主場對狐狸咁起到作用
但唔好期望成季靠佢帶隊波

人地靠樣搵食
識踢波只係bonus

希望佢唔好再傷啦
好耐無見

條友岩岩個次傷好似係訓練時整傷

新兵加盟

靠冰島carry 占士靈光一閃

我都覺得佢好似唔係好care球隊情況
受傷打下機無咩問題既 但唔管理自己身體 驚佢變第二個阿古獸

南美球員

仆街
Joao Virginia 打正選
我擔心iain turner事件重演

UTFT!!!!!

雙殺鏝被

輸埋係三殺

打防守吧，捱到十二碼？

打人啦不如

對親強隊有邊次唔係死守駁反擊，前提係要守到，冇咗Pickford好擔心

Robin Olsen eyes Everton exit after terrifying attack on his home by machete-wielding thugs

下個囉 唔信個市冇好龍
免簽當拿仔仲撚好 送埋豬福俾甲丙

Mina

收起Keane TD 2和b

King冇埋後備

TD 等做救世主

好忐忑
唔想睇輸波

我地冰島

345號龍齊晒

屌 又唔係場上表現唔好

到底幾多球
好緊張

無所謂啦佢一季入唔入到一球

見到個後備席真係唔開胃
今晚早d訓好過

要期望有奇跡
諗點入波前
真係不如諗下計點樣令對面踢少一個好過

有冇師兄有link

Holgate 係咪索k

V仔幾穩

76son 倒掛

咪燈

真係要讚 幾下出迎都ok

冰島隱形

佢現形有表現先驚

控球86 對 14
完全屌打

google totalsportek

個龍睇落幾矮 但原來有米九

平時英超唔見有航拍 做咩今場幾下free ball個時用航拍咁靚

紅牌allan

拉到勁遠唔太好

竟然唔係高美c開齋先

無 黃牌咋

屌嚇死

鴨咁都唔分比digne帶去人堆

人牆企哂喺條線前面 得8碼到 笑4

30分鐘啦

差啲有機 個單刀波

對面隻丁力好似廢廢哋希望唔好燈

Mina頭槌差啲入

點解個龍下下大腳
咁怯

成功捱到上半

成功頂到上半場

個龍門冇乜點神救

9下9下頂左半場
下半場鏝禁制就係咁先

暫時睇落判斷冇錯,有機會短佢都會放短,大腳得嗰啲都係正路

後防半場守得孚,對面一腳入肉攻勢都冇洗乜神救

太好啦

可以睇定啲先再斬姐

無神救好事 證明對面無攻得咁入肉

今場睇落防守好有紀律,平時經常逼對面係得1條友逼,今次一逼上去係幾個一齊壓到對面一定要向後傳,防守就係要依啲先冇咁易比人搓空

守撚住啦屌

踢大波唔耍功夫啦 但求無過咋

珍 唔通學痢狗個Alison咁咩

250究竟點樣踢到鏝

肥安終於發揮到佢戰術大師

Mina 打關斗

咁樣俾人長驅直進

Mina 今日咁穩定

神救

師兄睇邊條link 咁快

Olsen走
俾佢做2號龍啦

外國link

珍 olsen走都無所謂了

新仔靚救

慳返筆錢

對面丁力已經攞角 仲要有外彎西
咁都救到

2號龍
有身高有反應

Godfrey有冇咁撚柒勁啊

又夠後生olsen可以bye bye

踢得咁好都唔知好唔好換人

出bernard頂冰島啦，做下攻勢都好

Foden屌

冇咗人

無後備

無人可以換乜濟
得返養和b

Mina 頂爆佢

Gomez 試吓中龍好唔好

真係冇乜
如果捱到去12碼就好了

Holgate你咪撚自爆得唔得

係咪90分鐘完就直接12m

120分鐘應該係

雖然守得好
但係完全攻唔入對面

開始拖延時間

AG成日都無無謂謂拎牌

Dirty work

頂撚住呀屌

睇個樣想踢十二碼

頂多10分鐘

迪布尼條撚樣入替

平安鐘準備

換冰島入tom仔算啦
條撚樣已經跑唔起

嘩屌你老味

玩完

唉，又係衰收尾

收皮

一個one two就過
冰島我屌你老母

訓得

龍門已經神救咗

話撚左冰島無氣
成場0作用 屌佢老母 而家先換人

已經拍到個波
彈咗上眉

冰島呢條撚樣真係要落地獄

新仔龍好慘 踢得好又神救都要失波

真 最近兩場都唔關佢事 打得好好

其實嗰一下佢救到已經好撚痴線
不過唔好彩彈上眉到俾人執雞

豬多球

又係冰島個撚樣

換個KDB就即入2球

唉

隱形左90分鐘

個標題真係燈到仆街

下個標題真係要擺冰島臣個名上去

其實真心問佢有咩作用

相反高美斯今場mvp

守得好
新仔龍有神級表現

今場V仔 高飛都打得幾好

成條後防都好

冰島垃圾

真心賣撚左佢 另請高明啦
就算朗尼返黎個期做10號仲好過佢

安76 又唔換走佢 冰島係新鴨
雖然禾比更加垃圾

今日龍門真係刮目相看
本身都冇諗過會贏到㗎喇
守到80分鐘算係咁

預守到射12m冰島落地獄啦屌

守得好過佢打u23
好多神救

肥安快啲買isco

唉 無盃仔了
繼續寄望錢七

高美斯今場仲好過冰島
終於反底

Virginia可以出多d
但要預左佢好似Pickford咁失波
出迎好有問題

我俾個龍
救史達寧個球真係抵讚

個人慢唔緊要
佢可唔可以練下進攻能力
呢點應該同佢過去傷患無咩影響

力拼僅敗 鬥心損壞

咁鬥心又唔會咁樣無左既
不過再唔改善主場成績就真係放假mode

只能講鏝城真係好撚勁。

輸第一粒波果下 其實鬆一口氣 咁先係正路

椰子好撚勁

終於和波
仲有機會

無琴日場波都唔知原來愛隊可以守得咁好
仲要有神龍，真係手長有優勢

跌到落8弟